我見到有個channel冇乜人知

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

呢個channel會幫助有需要嘅手足 我接觸過好多小朋友都因為政見問題 比屋企趕出門口 cut零用錢 冇飯食等等 佢地大多數都會唔出聲 怕麻煩到其他人 但係根本就唔係你地錯 我地香港人欠你地太多 ！

家長同小朋友放心 所有個人資料都會保密 因為我地唔會想知你係邊個❌❌

所有金錢去向都會有足夠透明度比家長去了解 金錢一定去到有需要嘅人手上

我地會Fact check 所有申請人 同會將所有個案記錄底

家長支援:

我地宜家暫時接收⬇️

飯卷✅
八達通✅
文具✅
住宿支援✅
生活費✅
工作職位✅

之前類似嘅channel 幫過我好想佢幫到有需要嘅人

幫推

推，希望幫到手足

咁你知有類似channel仲開嚟做乜？你手上資源多？定係想cap水？

有好多都停止運作

真？

你上tg睇下就知 hktvmall 個個都係

你上tg睇下呀

P牌推唔郁

唔係有大灰熊咩

我記得佢 但好似冇乜見到佢

可唔可以幫手推

推

你 p 推唔郁

幫多你幾下啦

唔該曬手足

重係無人嘅

重要！大家要小心「e肚仔」呢個app！